已經慢慢開始發展成為1984既世界

大洋國: 美國
歐亞國: 俄羅斯
東亞國: 中國

Big Brother = Big Tech

全球一體化動物農莊

永續戰爭呢

雜種睇緊你

以前BIG BROTHER要人篤灰，宜家BIG TECH睇到你實。

幫老大哥含撚啦

伊朗 俄羅斯 北韓做稻草人

一撚樣